1
Tulli Hans Paets ja temma Wend Hindreck ette, ja eddimene pallus vaega et temma rummalusse perrast tahtant omma Maja erra andma, et
temmal piddi se Maja weel kaette jaetma te,,a sure Palwe labbi, ja et Hindreck ka jaerrel jaettis sai temmal weel seddawisel see Maja jaetut,
et Jurry Wannus temma Kaemaehheks eitis, ja selle ette peab temma walwama ja wehhemaks igga naeddal iks woi kaks kord senna minema ja
watama, temma püab eddesse ja mitte taggasse minna ja kui temma naeb et temma mitte sedda wisel ellab, kui ta peab, sedda warste Moisa
teada andma, et temma igga kord olgu aeg mis tahhab waelja sab wisatut.
